大家掛住去機場嘅同時，唔好忘記做呢樣嘢

我哋好成功咁聯簽夠人數，唔好忘記仲有功夫要做。
除咗推之外，大家加返清算名單

係時候到我哋秋後算賬

屌你老味，呢三個月死咁撚多巴絲打
出得黎行，預咗要還

仲有邊啲人自問英文叻幫手寫封信

寫咗先，起完個稿再慢慢執

大家9月8日去美國領館好似爭樣嘢.......

推